區選劇本預測 + 焦土策略分析

區選一定會選，呢個係國際形象工程，政府一定會攪。但係驚輸，點算？梗係又係派鬼啦。當前政府最想成個抗爭陣型內訌，最想和理非割蓆，同勇武互屌然後一齊灰心收皮。區選就係佢一個好好出招時機。

一定有一大班和理非好想投票，又有一班焦土或者制度失效論覺得選票已經無意思。只要不斷挑撥呢個矛盾就好易互屌內訌。
選個日啲鬼會扮勇武，做最少既事例如阻路、遊行之類，咁政府就會立即宣佈選舉中止，並立即強烈譴責勇武。係鬼+政府+真心勇武煽風點火之下，雙方開始互屌，跟住重覆雨傘既結果。

點樣先可避免？

1. 和理非唔好覺得投左票就完，抗爭條路仲好長，唔好當前線係condom

2. 勇武、焦土，你唔投就唔好投。投票個日咪休息一日囉，你抗爭多一日實際對成件事有咩幫助？

最後講焦土。已方人員可以安全離開戰區（香港），而敵人不能在戰區中得到補給，就係真焦土。如果你離開唔到戰區，又俾彈藥（選票）敵人，咁你係資敵兼自殺，唔係焦土。

你抗爭多一日實際對成件事有咩幫助？
厲害厲害

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

推

2019年仲有人信焦土撚

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

嗰D唔係焦土派，而係熱狗
熱狗每逢選舉前就會出現，過去幾次選舉都係，又要派人𠝹票，又要叫人投白票，總之就係要保皇狗贏

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

熱狗好明顯已經係共諜，係到維穩分化

都費事開名啦，好簡單，開CY Leung Facebook 睇下佢寫啲文，hide 左個名似唔似熱青城陳雲啲文？你話佢地係唔係同一陣型？

先知